F1 2019 意大利站 討論區 2

Formula 1 2019 Italian Grand Prix

6 Sep 2019 - 8 Sep 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Nazionale Monza

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」(無得撈喇)
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

負上

負評先

魚雷

俾唔到負評打負評

Ric 有冇機會偷個pod 位

又VSC

今晚蕉車有運

戰術大師用白胎係咪有戰術突破

唉, VETTEL唔咁急咪好

要bot出事先

康打死engine

關唔關大頭事

黑氣石

之後會自炒㗎喇

搵人同我帶走Alonso
有咁遠得咁遠

77有機會最後爬埋咸同叻

好擔心lec，守得好辛苦

Haha sor 我以為兩次vsc 之後佢地近左好多

Vettel要被lap了

未必過到叻
白胎有得玩
咸就可能過到

Alonso 真係呢

好快趺watt

鹹呢啲堅毅同耐性係好得人驚

架車真係完全唔啱廢圖

Vet 要比隊友 lap 了

終於見到兩紅一sliver arrow

ALO怨念太重

咸真係好撚勁

揸白tyre駛乜驚

拉利

自動讓開

你need for power都冇計，去撚哂大頭度

神話要more power

vet 要同 wiliams 鬥

we need more power man

叫大頭行去垃利度咪得

次次都咁講 唔洗理

直路完全唔夠拉利鬥...拉利鬥...拉利鬥...

Too late too little

威記全年精彩鏡頭係咪喺曬今場

會兩架一齊爆炸

ham 條黃 咁耐都仲未 跌 watt ？

vettel 差d俾 williams 過

邊個唔想要

Radio 影帝

火星車
邊有咁易跌

整架grojean飛過垃利

屌
全部都係假㗎

廢圖淪落到同rus 鬥車

咸條黃=拉利白

Lec

叻叻犯錯了

黃追白，應該愈嚟愈好睇，唔知Bot會唔會漁人得利

lec即刻犯錯

玩多10圈過唔到都收皮

lockup死唔死呢

陸仔犯錯

直路神開drs都追唔到

今站好刺激

叻

叻叻跌嘢

叻未必守到尾

Lec 係咪爛左啲咩

叻叻洗唔洗讓位

咁都無問題？

地下貼紙

未必 可能係地下

係sausage kurb舊野嚟

我叻

好在

Incident noted

頂住呀

“Noted”

上年一樣係咁都max都無事

我叻堅係世界冠軍料

noted. 姐係冇事？

痴線 開左都無追近嘅感覺

Ham 又嬴

冇啦

叻叻

拉利直路

with thx

垃利直路快+爆電守

如果秦仔頭先罰咗
咁叻應該要有5秒
但係秦仔好似gain咗advantage

咸咪撚嘈啦屌
過唔到頭就左屌右屌

唔洗罰

如果咁都唔罰同警犬有咩分別

steward 唔係罰lec 呀

你估直路車流架咩
之後咁多場都應該贏唔到㗎啦

公公追唔追到

垃利直路cls

睇得遊行多 這才是太陽神

平排就要俾返個位佢
如果2個唔近就唔使罰/讓
上年max個engineer講

希望頭兩個一齊炒車，9bo 上頒獎台

都好難守咁多個圈

條黃就快蝕 戰術大師可能有料到

ham 又追貼左

用ham逼lec
然後搵77做lec

恩撚

小保子

77見到車尾

drag car ~~~~~

唔通公公先係大贏家

9bo會跟住一齊自爆

擺明係垃利舞唔掂條黃多過識計數

咁講唔洗罰呀
咸仲有半個車位先追到叻

咸已準備吠
俾bot過左
一定怨婦mode

點計平治都係贏

叻叻唔犯錯 ham 就過唔到

77或成最大贏家

Bot就快追到嚟，Ham食三文治，如果咁都贏到真係跪

搵咸chur爆叻等公公上嚟?

佢會趺緊啦條胎
chur咁盡

咁你小心啲啦

神唔係咁諗

其實鹹可以push 幾耐？

肯定唔會讓

no moving under turn4
唔係又lockup

佢唔掂咪77上
lec要守多13個圈wor
條白一定頂唔到

Valtteri its James

今年d胎有進步
無blistering

一定會讓
咸而家咁多分係手
點計佢都贏

Lewis, it’s James

公公係咪有機

Team order 77 上 追唔到叻叻再讓比 ham

仲要俾人chur緊條胎
輪大米咁款

ham甩開左少少

神lock up

咸

嘩 咸世一自爆

神

太陽神

公公

Ham 咁樣讓

咸 咁樣讓bottas

係呀,點頂 一定頂唔到最後
恩撚on99
最後比benz輪大米

77 威嚇冇咁大既，況且佢條黃都唔係新好多啫

神讓而不失霸氣

準備聽咸radio

1 打2, VET 幾時先番黎未

花式 team order 讓隊友

Ham

戰術黎 搵bot追lec

ham

怨婦mode on

唔洗team order
咁樣讓

影帝式讓位

咸pit條紅再追過

一定屌俾條黃佢

Dllm fox

臨去廣告好似見到公公讓左位比含？

幫lec拎水樽

Cls 呢幾個水蛇春safety ad

終於有番場好好睇既車 唔駛下下都劇本重演 兩個都犯錯

Fuck Fox

神讓車

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

hunting time

fox真係好撚on9

刷紫圈拎多一分

神話你想過我唔洗止意呀
等我讓你過呀

真係燥，一見到就知仆街又miss好多野

（望一望後鏡）
44定77

垃圾fox

33秒夠唔夠free pit呀
有都係出嚟刷紫

神諗埋下台階俾自己

上啊Bot，攞埋第一

係我讓你, 唔係你過我!

6仔要頂住丫

Russell威記13

上呀77!!!

影帝級表現

世一條軚都就收皮

蕉有無入過pit

Bottas養軚幾勁

佢食clean air + 後追
前面果兩位chur咁耐

叻應該無望，一打二真心慘

叻lock up?

Martin搞笑

遲左無輸 點解澳蕉打後比人拋離34秒咁多

唔想19Lec 贏， 支持鹹帝

有冇人知宜家 叻叻 top speed 上到幾多？

二線車

新手想問
呢條賽道加温度,黃大約可以跑幾多圈

支持77呀!!!

Formula 1.5

係咁架啦 蕉邊跟到頭2 keep 45要開香檳

Kimi比兩個前隊友夾住

次次同prediction都唔同

無得計
睇車手同車
平治果d 30個圈up都得

咁我寧願19Lec 贏

少睇公公追前車
通常都係防守多

Bottas gogogo!

77 要嬴了

其實點知clean同dirty
追尾唔係應該係dirty咩？

無drs好似拉唔近🤔

In 公公 we trust

拉到 有tow食

77真係有難度

Max係最後起步，第一圈換頭鏟
依家上到第八

太監幫手炒低19Lec

77唔夠快

Lec頂住

唉,77唔得

無J 既真係唔好揸車

咁HAM係唔係可以跑成場

公公追唔到

收嗲啦youtube堡

真心顛

Yay

77係咪冇胎

Bottas唔掂啦

人問題

咁又無可能

垃利竟然計岩數

定係想縮後少少等叻叻條tyre打柴?

頭3 部車 佢條軚最新

咁垃利換白挑戰自己？

但係公公fastest lap

Bot條胎殘？追極都唔貼

撞彩㗎咋

手車廢就廢

真係人問題 比神一條新軚可能過左

垃利舞唔掂條黃胎

得返5圈
77

lec is safe

拉利先係火星車囉 食slipstream同Drs都追唔到

好彩後面係77

岩岩條黃係舊？

叻叻救全家

Lec好顛 灣位過慢車塞77

人嘅問題

Bot真係
比著咸已經追到屎忽

係

諗多左

直路車

得翻幾個圈仲等?
老閪都chur上去啦
應該係人嘅問題

冠軍車手同wingman 嘅分別

神最早換 77條黃新過叻條白好多圈

formula drag race?

drag racing car

Lec 守住鹹5-6laps

Plan F for ham

得呢個場可以咁講㗎咋

叻表示冇對手

1秒內

除非lec條胎打柴/lockup

陸仔頂住呀

Bo77 而家先入到drs射程

77入到drs

黎啦黎啦

spa同巴林都算係岩垃利既直路場

好驚

頂住呀陸仔

77

lec好好彩

二號車手嚟講，Vettel同公公邊個廢啲

頂77

BOT又自爆

Bo77

,上呀77!!!

公公自己犯錯

公公真係

lando好波

玩直路唔使賽車啦 一圈十幾個灣

埋身鬥都唔得

笑死

燈

toto 唔拍枱

Toto個樣

Bottas

Toto心諗: 有冇得解約

屌你老母 fox又hang機

77真係唔好怪人要你做wingman啦

Toto應該好後悔簽咗bot

唉

tifosi谷左7年準備射精

估唔到神同公公會犯錯

陸仔好波

垃圾bot 躝啦

銅油呈始終係裝銅油

公公真係垃圾

我突然醒起
俾bot攞第一車手榜追下咸都好

我叻又贏

Wingman

自炒呀

lec自炒呀!!!

TOTO WOFF 同側邊個人D REACTION

靠公公真係哂L氣

前3炒哂

射精啦射精啦

光復Monza

拉利革命

垃利革命

恩能

光復monza
垃利革命

恩撚: 光復Monza, 拉利革命!!

Yessssss

光復Monza, 成功革命！

九成又俾人投訴

yessssssss

陳恩能癲咗

叻推走神果下最amazing

tifosi準備射得

lec革命 就真

請個四屆返黎咁多年都上唔到 rookie得米

屌，即刻搵人同我去訪問太陽神

恩撚驚唔驚俾人炒

陸仔又贏

話說
who fucking care嘅威記
russell 13

恩能真係唔怕講

DOTD 好明顯

嗰個lap真係神lap

……臨尾啲acestream lag到睇唔到……

雖然係叻贏，但係對神好似冇乜影響

ham咁後嘅

Tifosi / 叻迷全面進場

垃利上次贏MONZA係幾時

19最後追唔到

我都係...
bot lockup睇唔到

垃圾bot

拉利要靠叻叻，vettel可以收皮

黑氣石10年

Benz

叻叻壓力超大好激動

就算叻贏曬之後果啲對神應該都冇乜影響

無 基本上佢可以拎盃 垃利主場執返炸沙

alonso
charles in karting

2010 alonso

toto應該好嬲，死對頭主場拎第一

係 好少見佢咁激動
但佢心理質素真係好好
以21歲黎計

上年我冰係monza真係慘到仆街
最慘係我地qualifying射到一地都係

佢隊友先係主要對手

唉,作為vettel迷真心想死

佢嬲？

神好多人反佢，但佢真係好撚快

LECLEC

又抽

贏帝又呃到一個人

好似神之後keep住2,3冇得追

垃圾bot 77

2010

ben屎主場就...

唔會啦，呢D係專業嘅重要性

雖然係公公fans
但頭先果下真係幫佢唔落

迷lec 了

我叻正式登基成為垃利第一車手

公公真係公公比張好牌你都食唔出

未來係年輕人

嚟緊新俄日三站係咪Benz福地？

Fratelli d'Italia
l'Italia s'è desta

呢個真嬲
其他信佢一成雙目失明
今場完咗平治仲帶開咗拉利

戰術大師終於威返場

Lec qualifying 既計劃成功了

法國每次牙咸贏唔到都係媽田host post race interview

德國站個第二明明睇住嚟食，又係自己柒，季初仲以為有得爭

呢場真心高汁高手過招
Qualifying 又癲

竟然揀埋白, 真係好難得

j撚死人咩叻叻

新加坡同日本應該康打都有啲機 垃利就..

光復Monza, 拉利革命!

本身都唔鐘意聽廣東話 佢黃到咁又有興趣

叻今場

無架啦 垃利整架車就係為左呢2場 之後都係benz
牛可能拎墨西哥 或者死谷埋日本

叻 真係勁撚到癲

不過真係好難過嘅叻叻，拉利直路太屈機

唔係福地
部車優勢明顯啲咁
拉利可以抖陣先
等大牛黎

只要出尾彎好掂

Vettel 2021可以唔洗鬥，提早退休

Max 唔聲唔聲上返黎
佢先係真痴線

相信佢吾lock up 會有得追埋Lec!!!

你睇咸同佢就知個分別啦
lec 條殘胎 77都比唔到壓力佢

垃利粉有得j好j 年年都係咁

俄係睇bo77

垃利完咗季架啦 今站係煞科

佢成場由頭到尾都單單打打

Vettel今場灰到1分都無
係咪真係準備好返redbull

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

不過同神比真係差好遠

其實red bull 唔太需要佢

冇左ric冇咩人理爬幾多車

全部冇垃利

佢反政府嘅程度應該勁過呢度反咸

Agree，太唔穩定心理質素又差

Crofty都抽大頭

啱喇，返去同 19Max玩

提早option out走啦屌
佢留係拉利又唔知做乜鳩
年年都要重新適應過部車
自己又唔係掂 dllm重要成日比人笑
我覺得佢自己都唔知自己係度做乜鳩

Renault 4, 5

新加坡兩架垃利自炒笑話

泰仔算交到功課

搵Russel上嚟Benz啦
公公可以返威記了
Toto有冇後悔唔簽ocon

9bo下年被人踢，依個追到同四萬差三分

自從612之後佢場場都顛

19max準備

仲同公公講this is your win

我都覺佢有啲迷失

佢之前係左膠黎，今次之後火力全開

77唔爭氣真係怪唔到車隊

如果唔係恩能都唔會睇廣東話

只有加拿大果場冇乜

過唔到蕉
啖氣吞唔落

問題係option out去邊
2021前大隊係得返大牛有一個位

係 我覺得佢都質疑緊自己
真心唔知佢想點
渣部車無自己咁有信心

等俄羅斯發威

我覺得佢自己都唔知自己係度做乜鳩

冇恩能唔想睇

邊個頂佢個位, 同max互換

我驚佢死得好慘

9 jun 仲係初期

大牛要有位有幾難
魚雷唔係大細牛架

場場都含leclerc, norris, 19max
話未來係屬於年青人

去大牛真係學kimi養生
都係做second driver

雖然成日笑9恩能
但佢真係香港第一勇敢良心講波佬

條友講咩

其實應該自從加拿大之後就無乜
次次都有野撚鳩佢

意粉high 到

光復法拉利

真

Lec 真心型

仲有拉利車房Del Piero

見到班意大利佬咁high我真係懷疑垃利係咪為左monza站贏一次整部drag car放棄成個season

意大利國歌真係好正

好想有一日聽香港國歌都有得咁high

谷左幾年
17,18就射咁滯都比人 疾住
今年終於射得出
vettel今場之後可以88

唔評論講車
佢咁公然表態我好like佢

人地全場唱國歌好羡慕，人地歸屬感咁高

沈集城仲顛

當年老舒果震重癲
不過真係唔怪得意粉佬

今場真心vet 分水嶺

真係...
二來意大利國歌幾好聽

真心覺得佢唔得 今年
完全收晒山

願榮光歸香港~

點解 Max 要過去
唔係 Gasly 大牛同拉利咪又係五五
係大牛就肯定做 No.1
係拉利分分鐘場場同叻炒

真，唔出奇

中後段講係一個應該剎車嘅時候唔踩brake咁你咪出事囉，後果自己受之類

之前都唔覺佢咁黃

Gay song

根本就係 四眼佬明知唔會贏wcc 贏呢2場交到功課先

係 好撚夠薑

都好明顯啦

Acestream 疾撚完未

吹水站嗰陣有人講光復拉利
佢話即刻借嚟用
仲話之前有俾人投訴過

光復monza 拉利革命

reddit 班咸撚係到屌

聽住班意大利佬主場唱國歌真係好撚熱血

monza個台整完幾靚
睇黎vettel去唔到拉利跟idol

香港都全場屌國歌

講起恩能，有冇人仲記得以前同沈國成兩個係到talk，真係冇得彈

albon比人罰,lec無比人罰
我都屌啦如果我撐咸既話=

佢真係好敢講野
以佢自命KOL嚟講真心欣賞

果時最好睇

但係秦仔好似gain咗advantage

鬼叫呢度叫monza

好似喺live叫人7.1上街...慶祝四萬哥生日, 之後俾fox 警告

too little too late

Enzo個仔

話哂等左9年, 可能佢地都想喺祖家威番

顛
驚佢今次又比人投訴

咁但係好老實fox唔搵佢搵邊個講
冇咗佢我估好多人都唔會再續睇fox
真係慘你廣告多咩

叻總分爬過廢圖了

真心 咸同lec果下 如果換19max應該攬炒左

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

飲喜力

最正係迫左咸去堆神主牌度

佢做 No.2 好稱職 wor

Championship points
4 - Leclerc 186
5 - Vettel 169

Ham 都係等呢個機會埋去sell, 搏Lec罰秒

佢不嬲都黃，個分別係旁敲側擊定直線抽擊

兩個都好顛 為左贏個心
Vet今年

成日發脾氣 有幾好呀

深黃黎

真心嬲

算係咁啦
19Max 都要幾年先正常

上年德國撞壞咗個心

唔評論 但拉利今站部車係堅快
直路咸開埋DRS都追唔近

如果係Vettel應該擰咗骰仔

前幾年都見過Vettel 喺Break zone扭軚，唔知點解呢兩年成日衰無謂嘢

佢張黑白會唔會帶到下場？

同意
都有睇頭啦
抵上大牛

Ham 今場其實算克制
叻啲跑法都係半攬炒
後生時應該真係炒咗變公公贏

佢facebook直接出post屌政府喎
Cctvb之後都未必敢用佢

今場蕉快架

佢每場穩定輕鬆上pod, 就會拎6屆同老舒齊名, 洗咩同人癲

CCTVB仲請唔請得起佢

宜家MyTV Super啲波係唔係全部都萬能鍾講

都好過廢圖，連wingman都做唔好

Ham係真心勁
今年幾次都控制到唔駛攬炒, 記得有montreal, monaco
係hockenheim柒咗

黎緊幾站都無長直路
垃利今年任務完成

呢場拉利車全世界都知有優勢
係睇大師7唔7

vet上場wingman都ok呀
77又無壓力下追唔到上去
自己又lockup

佢壞車果場 真心覺得佢好好了

無事先做到世界冠軍

Ham根本載多條女返黎唔炒都cham硬

其實好難得大師無柒
賽前好驚拉利90週年變平治125年翻版

呢場,77真係唔係冠軍料
vettel 真心想同佢講 自己諗下啦屌,重留係拉利想學老舒
咸有危險炒車就唔會去
佢安安全全就贏,根本無必要博

咩冇柒
後面果兩件仲柒渣
唔係晨早第三

佢之前已經唔聽team order啦, 雖則垃利啲戰術柒

ham手車勁係毋庸置疑
係佢d怨婦mode成日投訴好黑人憎
不過佢無俾情緒影響到渣車心理質素係好高

怨婦mode=做俾人睇

相比之下我覺得77 穩定過vet

講真 佢唔聽果陣都係佢有adv
佢衰果陣自己都識讓 反而vet唔讓

我真係諗唔到vet可以去邊
benz牛無位 落二隊又再無機會爭冠
留係垃利雖然成隊都柒但係起碼仲有機會

可能部車個尾太走唔啱佢揸
不過佢嗰下失誤真心柒

Hass?

應該都無乜對手

77 排位穩定

toto又搞屎

公平啲講
平治唔洗佢做咩掩護單擋
正正常常自己跑自己每場三三四四就得
部車有優勢下 Ham 都無乜機會要佢幫

77就係時快時慢
要佢交功課時交唔到
今年部平治 拎p3係緊架啦
佢拎住條新胎,都追唔貼
咁就係車手問題
至於vettel 交到功課又有人話佢勁,
交唔到就踩 呢d野我唔comment啦

係,佢係好想逼近
但miss左自己部車係kerb囉

今場證明咗佢唔係 YouTube 堡
真係埋牙始終爭啲
但對 Toto 黎講夠用

古有俄羅斯練膽大法，今有法拉利練心大法
做拉利迷心臟差啲都死

公平D講，77 未攞個世界冠軍，所以大家對四屆世界冠軍嘅期望同要求一定高啲係合理嘅！

部車無突破性進展
仲要同塞賣波做隊友
我估vet一係留隊一係退休

屌怨婦到個interview
平時佢D 19野呢

又係你巴打
棒球post 日劇post 都見到你

或者可以去Alf 代替kimi

替GIO
再同KIMI做teammate

Ham: FIA is more lenient on the younger generations

其實都係

兩個係愛快養生

關愛羅密歐？

唔係講笑
呢場Giovinazzi都有P9
我諗Alfa都未必有位俾佢

叫我？

又係佢話要more racing
FIA 俾more racing 又怨婦
唔通真係要場場MAFIA 咩

企佢角度又無錯
不過Overall講 我覺得果下係合理

Leclerc d防守世界級

仲有佢 d fake pit stop

如果係 Vet 咁樣你覺得 FIA 會唔會罰？

其實係舊時代同新時代既交替
舊果批係會要求留位
vettel,ham, kimi,
你再睇返大頭,button都係會
新果批就會有d灰色地帶,
隊左落去先,hold半邊位
你地睇返羅斯堡就知,
佢就撚到條rules出神入化, fia都周唔到佢
而max,lec,albon,四萬都唔錯
視覺上囉
因為舊果批要留位,所以感覺上易過

只可以講 vettel果次,令到之後既判罰寬鬆左

其實係，加拿大個判罰真係anti racing

vettel可能會再罰分
如果罰三分,之後就唔可以再出事

咁都冇罰過 真心嬲

仲有追加？

Yes
舊嘅尤其是WDC講緊真係要同你完賽
完唔到賽損失大過天
而新人要衝真係理得你贏得一場得一場

oh 罰左
three Formula 1 licence penalty points for his "dangerous" Italian Grand Prix incident with Lance Stroll, leaving him one serious incident from a ban.

係,因為果下係危險
太急出返黎,而後車係唔會知道

Sainz Albon 個下冇野呢下有black and white flag都啦
利:唔同意vettel canada 個penalty

我睇落覺得佢度好位

度好位出嚟撞 Stroll？

唉 根本逼害啦

叻同咸個下 其實叻係有故意壓住咸
所以都守得幾好
最後77同叻都各有犯錯

整體今場好好睇 如果我唔洗炒同拎到分就更好

Skysports interview 左FIA人
話車隊同意要鬆手d wor
即係講到明會鬆手過之前
冇contact冇炒落牆就Black and white flag, 好似比黃牌咁

Gio 親生仔黎架唔會放棄佢la，雖然未夠班今年咁多個新人當中最廢嗰個！

同埋moving under breaking前幾場唔罰今場又想楂正

同kvyat鬥車咪俄羅斯練膽大法

Ted Kravitz：
會唔會 Leclerc做左Vettel個位，Vettel做左kimi個位呢？
但係Kimi唔會spin架喎

呢個正

Q3 spin咗俾你睇啦

咸=奸角 confirmed

老舒唔係7屆？

佢講車係有一手 廣東話嚟講佢退休我都唔知點算

冇佢上網睇啦

又話冇咗呢條嘅

真 fox啲廣告愈嚟愈on9
連賽後訪問完都要去一去廣告

係都 Max 先啦

但車手FIA都話要注意?
有冇人可以解釋

27.4 At no time may a car be driven unnecessarily slowly, erratically or in a manner which could be
deemed potentially dangerous to other drivers or any other person

啲廣告煩到嘔 越做越西

同隊pit crew一鳩樣

老實講嚟緊係叻叻世界
但今日Confirm佢上咗神檯

咁尻堡除咗有時尻啲都係Best of Rest嚟
咁多年都係差部好車

但垃利好似有意大利仔魔咒
無乜邊個意大利仔喺垃利係掂

都係果句啦
連二世祖都有podium 既時候
你就知道9bo 幾無運

太陽神又怨婦mode了

希望個黑氣大柒頭唔好去新加坡同日本睇比賽

Vet轉隊或者轉型做wingman好d

發覺 呢2年vettel成日 lost the rear （佢次次post race interview 都係答呢句）係部車愈黎愈唔岩佢 定冇哂信心

Blow diffuser 果幾年揸壞手

舊年嗰架無得賴人
但今年呢架就算喇

舊年德國站之後......

今年加拿大站差少少贏
我估呢站贏左會好d

今年無，廢圖過咗十幾場
感覺都似冰人返垃利頭一、兩年
同架車唔夾，結果一直都快唔到

舊年架車幾好
兩個都快到
難得Kimi鍾意揸

中遊隊實力黎講 我都係弱過四萬同norris姐
我都係第三勁

那裏來的自信

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

係呀 意大利車手好多時一係死人 一係傷
所以唔會比意大利車手上

巴打係咪講緊ascari嘅年代?

有冇人覺得kvyat幾勁

你打少陣飛機啦

仲on9過人嗌康打世界第一

唔畀負皮了

Lewis Hamilton says that the new rising stars of Formula 1 such as Charles Leclerc and Max Verstappen are being treated more leniently than his generation of drivers.

His complaint came after race stewards in today's Italian Grand Prix declined to take action against Leclerc when the Ferrari driver muscled Hamilton into the run-off at the second chicane at a critical moment in the race.

Hamilton complained about the move over the Mercedes team radio, but Leclerc was only shown the black-and-white flag warning about driving standards for the incident rather than being handed a penalty.

"It seems the new generation get away with a lot more in that area, that space of how they manoeuvre their car compared to, I would say, the more experienced drivers,” Hamilton told Sky Sports F1 after the race.

=cctvb澳門賽車

話鳩咗睇車要睇sky

救命 motorsport manager 好上癮

駛唔駛特別課金?

仲未得閒玩 剩係改左名叫toto

係

好過之前果隻 F1 Manager 好多

唔駛 個個都可以做戰術大屍

難分真與假

我本身都睇精台
成日delay同buffering
最後無奈俾138買Fox Plus

唔出奇
Liberty media 不知幾想啲後生仔星贏多啲
多Noise先多人入F1坑先多廣告錢
再加埋Netflix加持

再繼續負皮你

做乜叫我

想問吓屋企本身有now
係咪加多138月費就有fox+睇

今年drive to survive 想睇honda 贏， benz 德國站同意大利站Q3

我本身無裝now
直接去Fox Plus個網俾138就有得睇

其實人地點都揸過大牛

Gasly: Am I a joke to you?

即刻咳左佢 開心睇

上神台

垃圾咪撚出聲

Skysports有無方法比錢睇？

yes

香港應該無
上網睇啦

Lando Norris 個 IG 真係 CLS
仲勁過啲 F1 memes page

Meme lord

打漏左 vettel

*Vettel

班友 chi sin

Deja vu

Norris好似係ig笑叻話下面張相好難影

光復monza 拉利革命！

辛斯仔近得I Like Milk多開始有啲痴線佬味

究竟喺細牛同雷諾有咩包袱
要去到麥記先夠膽癲出嚟

rich energy玩完

Haas 點算

Williams都未收皮，Haas冇事嘅

廢圖幾耐無贏車

Haad

做乜鳩

磁石

係咪乾胎玩雨賽

都冇理由炒到咁架

最後得3架車冇事

唔通d車全部無brake

Lewis Hamilton says he will change the way he races after his Monza fight with Charles Leclerc.

好怨婦

意粉站之後WDC頭十入面有七個都係紅牛出生

Leclerc奧地利畀Max過完咪又係咁講
不過反咸就是正確

邊七個

3. Ver
5. Vet
6. Gas
7. Sai
8. Ric
9. Alb
10. Kvy

我見到WDC以為係世界冠軍
數黎數去得咸同Vet

就咁睇嗰段唔覺得佢講錯 wor
都講埋 "absolutely zero issue" with Leclerc

Crybaby

林寶香港拍片

不過咸怨婦就一定

"LeClerc lost the race to Max because he was expecting clean racing and FIA had no balls to penalize Max for pushing Charles offtrack. So Charles learnt the hard way what Lewis learnt now the hard way too. FIA is allowing over the edge racing to accommodate Max the Verstappen reckless style."

6蚊罐金裝~~~ 買幾罐幫紅牛車隊開發

課金比秦仔

3:06 開始

Inola, Mugello 想搞F1

*Imola

我屌你啦imola
最好永久封左佢

支那版難飲到仆街

冼拿

一年賽季頂盡最多兩場喺意大利, Mugello 機會大d

出左新版？
定都係 motorsport manager 3?

吱吱吱

Mercedes signs Vandoorne, de Vries for debut FE season

Vandoorne 仲上唔上得返F1

飯當終於可以渣賓屎

2021 揸賓屎F1

雲當今季吱吱吱本身唔係簽左笨士咩

Vandorone 今年都唔係揸得好

吱吱吱真係好難令人提得起勁

新一季The Grand Tour 開始左

d人話係2018 silverstone後
唔係今年

Drivetribe

我好似記得呢段片舊年已經睇過

YouTube 話條片
九月十號先upload嫁喎

sor唔係舊年 係四月已經出過街
我明明記得睇過幾次 以爲自己思覺失調

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

早幾日有巴打話motorsport manager 3 免費走去dl 咗嚟玩
媽呀毒性好呀強

玩到tier 1就明白蝕住錢咁跑F1係咩感覺

HAAS?

btw 車手應該升咩好

我仲玩緊tier 4

我仲成日笑拉利戰術大屍
點知第一場排一二起步二八返嚟

係一出pit 就慢左好多

Tier 4輕鬆贏
一上Tier 3, Q明明跑到第二
但係一起步就跌咗落第十

Tier 4 玩完season 2, 最後贏得1場，總成績排第2

是但upgrade 下啲野已經贏
跑Q記得改車跑足3場
之後就係戰術大師嘅問題

可能我既車手廢

佢default 比我其中一個都有3星

season 2 我買左個2星返黎代替default 1星車手

第二站開始包Q包到T2
一上F1 pre season架車排第十
排位上唔返P1贊助俾唔夠錢仲要蝕住跑
好驚會破產

我個個星期都build part
上到t2都輕鬆1-2

mm3有免費架咩？ 優惠過咗而家睇39蚊

我想問星星icon 個"Influence" 有咩用

改例投票多票數
同埋可以加速開supplier拎bonus
btw T1第一季WDC最後追到輸一分
第二季一圈快第三成秒幾 仲火星過ben屎

而家儲咗百幾個唔知點用好

我係網到同條友買左 D F1片,
好撚清

見到巴打買片
我屎忽痕係youtube搵到上年2018美國站

又要J kimi
同場加映22分鐘係咁nyom扮引擎聲嗰條痴線佬

尻玩
第一場
第二個車手就無油無軚

一見到2018年真係谷鳩氣
奧地利同美國站係咁搵野罰鳩Vettel

方丈心諗
係墨西哥Fuck 我 fuck得咁過癮呀拿

同一番說話
出自19Lec把口
同出自Ham把口係兩個結果嚟

93

Adrian Newey

好撚惡

無視咗vettel同公公
其實咸都老啦 未來係叻叻鬥19鬥泰仔囉(奧干要睇下下年揸成點先) 仲有Russul同KOL等緊上位

好去唔去去垃利

有無人去下站singapore

去啦, 攬炒

有個記者爆
話大頭當年叫 ron Dennis 入小D油去咸部車
叫佢唔好理咸,要比佢做No.1 driver

反鹹先鋒

之後咪黑足咁多年

合符預期 所以redbull honda要全力開發

愈老愈mk

人地炒車係興趣